你地幾耐冇試過WhatsApp group秒藍剔？

秒藍剔算唔算壯舉

啱先

有 得我自己一個嘅Group

偽毒
自己一個嘅group得單灰剔
證明你冇開過

樓主都幾毒下